少你一個少好多！快啲出嚟！

啱先喺大圍等巴士，架架81C都爆曬！巴士站條龍好長，今日一定好多人！快啲出嚟呀

行都行岀嚟

不過撘車小心有rb

啱先青沙有

一齊出黎，人越多越安全

啱

等緊車 好多架都滿曬唔停站
而家行咗去總站等車

推 快d出黎

架架都full

好多人！架巴士黎到已經客滿， 平時大把位